（集思廣益）講大話算唔算一種出賣呢？

我就認為係
因為大話本質就係要呃人
善意嘅大話其實都有佢自身嘅利益存在
咁我真係睇唔透呢個世界
點解唔可以簡單啲......

Sorry,有點1999